正話先係popcorn 喊果個女仔

頭先有個女仔係將軍澳popcorn商場中心到，一路喊一路大喊，問啲人係咪覺自己置身事外，今日林鄭開槍，你地有冇諗過你地啲仔女。

啲人都好似當你冇到，你真係好勇敢，我係旁邊聽到眼濕濕

我屌你老母仲行緊街諗住放工爽下既垃圾人唔該反省一吓睇你過安穩日子過得幾耐

港豬永遠覺得自己只要唔犯法安份守己就唔會有事，你同佢地講咩都係同一個反應

唔係，佢地係覺得拉左你呢班先，真係拉左先諗關唔關自已事

唔係寸緊你，係佢地真係咁諗

送入青山

嗰一班係被人圈養慣嘅豬

依個咪就係點解 蝗共同狗政府要將樓價炒高既原因囉 ...
其實唔係發生左依幾日既事先有真相
一早已經估到

當然佢依一刻先見到真相 , 係傷感既 , 希望佢可以堅強